到底點先CUT到蘋果新聞

手機登入又ERROR TIMEOUT
電腦登入禁落我的訂閱又要再登入多次 仲要屈人密碼唔岩
仲要成日都重新登入
訂唔順想CUT又CUT唔到

錯誤
- 出了些問題!

有線都話有睇得
依家睇都冇得睇

一早應該要用oepay master

希特拉都做唔到既野, 你憑咩做到

屌

睇錯有線新聞, 無野了, 自膠